要搵個夾嘅人有幾難

一生中能夠遇到一個同你一樣合拍嘅人有幾難？

全球依家有約76億人
同你有共同母語嘅人大約有七百萬
無錯 係大概1%左右
個1%入面你又識得幾多人 曾經傾過計概又有幾多人？
比盡你1000人？有一半仲要同你同性
你所認識嘅人只有0.0001% 有無覺得自己好微不足道 連地球運行嘅齒輪都說不上

而你係一個咁嘅基礎上 搵到一個同你夾，合拍，岩channel嘅異性 難度可想而知
如果比你搵得到 同中一次六合彩頭獎嘅難度相若

可幸嘅係，終於比我搵到
可笑嘅係，你已經有男朋友

我依家同中兩次頭獎無分別

青山依舊在，幾度夕陽紅
願日後奇蹟會再發生係你，我身上

你身邊全部人都香港人喎
你係外國就唔同

下個更可愛

你俾太多制肘自己啫
又要同一種母語 又唔出去睇下世界有幾大
夾嘅人識自己走埋黎搵你咩

外國人唔係溝通唔到
我主要係想講 要搵到夾到好舒服嘅人真係萬中無一

你試下唔介意母語不同
唔好介意性別
即刻100%左

性別

識一個人 好好傾
而且同佢其中兩樣野數字上巧合嘅概率已經難過六合彩好多倍